香港人係咪被虐狂？

點解牛屎佬得一千幾百人都可以咁惡？
就係永遠有班人起到叫be water、‘下次再嚟’
想問下今日入黎去元朗目的係乜？ 純粹叫下口號？
班鄉黑見到咁多人就會驚？
今日完左 下次新界西既人出去其他地方聲援 返到黎又比人無差別攻擊

劇本已經變左無限loop

出發前：
和理非 唔好衝 呢個計嚟 我地贏緊民意架啦
Be safe be water

運動途中：
班狗射煙慢慢推進
一齊大叫一齊走向後進 周圍周人講 下次再嚟
鄉黑全面進場 追打回家人士

運動後：
屌 下次一定上齊gear同班牛屎佬打過
我好嬲呀 到時入村唔好阻止我
組織下一次運動

香港人要比人打幾多次先識醒？
可唔可以認真諗下點解決新界西兄弟既安全問題？
仲有唔該出後既兄弟可唔可以最少都帶返個頭盔？
唔單止保護自己 仲可以引起關注 話比人知香港已經唔安全

唔殺人，去黎做咩？

警察當你白痴，影響唔到佢，仲可以打得好開心。

白衫又可以合法打人打得好開心。

唔通黑衫出黎上晒防護裝備比人打都打得好開心？

打不還手是白痴，唔係文明，文明就要殺人。

班狗護住佢地 射左咁多催淚彈同橡膠彈
可以點dup柒班鄉黑阿 村都入唔到啦

人都見唔到點打撚柒班鄉黑啊?

分化？

聽日班鄉黑實也文也武
和理非:今日不入村贏左

衝入村被黑社會黑警打，算唔算被虐狂？

前線衝唔衝自己決定

你d咁既爛鳩冷氣軍師一日到黑淨係識響度嘈喧巴閉

當官日日吹住冷氣收30幾萬一個月，話之你日日遊行，根本影響唔到佢。

警察輪班打示威者當係工作一部份，有糧出又可以打人。

黑社會笑尻你地白痴，任打都唔會反抗。

繼續有把傘出去吧，老牛都無一把同人講光復

總係有野發生
連登就一班友出黎講出聲啦 快走 前線決定
屌你老母
你唔撚係現場你有乜撚野資格出聲呀 屌你老母
下次下次 有無咁撚多個下次呀

戇鳩，心理變態定係為咗發洩
諗清楚自己目的先
今次衰左香港就玩完
可唔可以將個人情緒呢d 小事放埋一邊

打得過應該打，打唔過打黎做乜？

一早講左唔入村唔報仇唔覆桌，只係自衛

成班讀書讀撚到傻左！

槍幹下出政權，無槍人地只當你係狗，使撚理你！

你個仆街三毛咪喺度煽動

因為你在明 人地在暗囉

唔好嘈啦

總有一日再返元朗

一句講哂:咁你想點?

我認同。

繼續出去唱聖詩，邊唱邊比人打。

政治係全世界最黑暗既野，外國無行益撚會幫你。

靠自己就要武器，金仔一有核單美國總統都要比面佢！

個個話唔入村唔搞事但俾人打會反擊
我屌你721咪俾人打到變豬頭囉
咁快唔記得左？咁幾時反擊呀

等睇樓主開無雙殺入去

成班警重裝佈防
你話同牛屎隻揪隻就話

大量3毛推post，小心

單純 鄉黑對勇武
勇武贏硬

相信前綫，俾料就夠
衝定唔衝都唔使俾命令前綫

今日算係噤啦 可以文宣黑警幫黑社會守村加埋亂放催淚彈誤中老人院。

依家個情況係盾擋住劍尖 今日勇武派好有組織擊退狗 但係轉個頭和理非就叫人散 根本前線就有共識 絕不入村 呢個情況唔改好快玩完

三毛分化撚死全家

港豬慣 同埋大家有心理枷鎖

黑警圍撚住晒你攻到入去呀？

下次要搵人讀宣言
再有同類事件發生 示威者必定升級

話你知
入撚左去一定俾人打完一身再俾人拉
到時你先係被虐狂

一尻早講咗

個個都自己帶頭盔

每日目的都唔係打黑社會

冷靜D啦呢位巴打

然後世界依舊一樣，貪官繼續日日貪，家人在美國享福。

義士就日日拉，入差館先打鑊金。

斯文既香港人繼續表達意見，各種貪污工程繼續通過。

你要明白敵人怕d咩，針對性攻擊。

最簡單既係，佢係人類，怕老婆仔女死，怕自己死，怕斷手斷腳。除左呢d，驚閪呀？

你係咪好撚好打

好簡單，問題唔係走唔走。
想打嘅問前線又冇plan，等天黑比狗圍。
比狗圍個種唔係叫行動，係撤退。
咁你話我知7:30走同12:30走有咩分別？

又黎到升唔升級既迷思

你證明你喺現場先再同大家討論啦

不如你話我知點分牛屎佬?
你入到村, 點分嗰啲想擋你入村嘅白衫人, 就係721白衫人?

支持樓主攪個格鬥會，向鄉黑下戰書隻揪。

其實根本係你想入都入唔到 班狗重兵

一把老牛拖落去啦

你可以點樣嚇到班鄉紳？
入村滅佢族？
如果唔係咁樣 你入佢打贏佢 出翻黎差佬只會拉你唔會拉自己友
班牛屎佬只會對所有黑衫更仇恨

更何況村入面既唔係個個都係當日有份出去打人
有老弱婦孺 可能仲有兄弟係裡面

咪係囉 入都入唔到條村點DUP柒班牛屎佬啊

你要打牛屎佬要打左黑警先 連過兩關唔易嫁。

明唔撚明呀??TIMING唔啱呀....
對付鄉黑勢力要等政權傾向我地先可以做到....
依家根本係送頭....

當人地唔同你講人道，你同佢地講人道？

你on9 㗎？

邊個話今日係入去打人？

黑社會條命咁賤值得你去犧牲咩？

黑警今日就係夾埋鄉黑想我哋出手，咁佢大把理據去話我哋係暴徒

三毛你個名好熟 衰過咩

G持

收皮啦冷氣軍師

今日比資訊就夠

由佢攞，睇佢威得幾耐

留力呀，無必要今場血鬥！！
而且沒必要開波

樓主 up 乜鳩

不分化

喺道講無意思
上fb講
睇立場live啲cm睇到燥

出發前：
和理非 唔好衝 呢個計嚟 我地贏緊民意架啦
Be safe be water

民心撚次撚次都係咁講幾時先識醒 講撚到口臭

打都唔係入村同人打咁不利掛

樓主我撐你。。。。。。即刻入村開班牛屎佬拖！！！！

其實無事就得啦

是的

你係咪要搞埋自己友呀？
你咁把炮就去的白衫出嚟隻抽

你都黐線嘅
而家又話唔可以還手咩

老實講真係打如果冇車冇汽油彈
一定唔夠警察打
時間到就要醒目撤退

警察而家雖則都失控
雖然佢哋武力比我哋更強，但係亦都唔可以隨便喪開真槍
因為有人影住佢哋

我哋都唔可以情緒化想點就點
因為要記住我哋係有目標五大訴求

搞細路囉 鼎鼎大名AgentCC

俾啲PTu頂住曬。你話la，要點做

殺人?中二病上身?
早啲訓啦 聽日記得放學啊

唔記得宜家放緊暑假添

就算比你打贏佢又點？ 五大訴求會實現 理智d啦

條撚樣衰過非禮細路坐監

你知唔知自己講緊咩？

樓主ON9, 你唔講D牛屎佬日頭唔出黎? 鎖撚坐佢地唔比出咩?

咁俾你打低哂差佬村民，係唔係等於正義

元朗冇政權地標 鄉黑亦唔係你一日裏面做啲咩可以解決 入夜又危險 點解唔留力聽日再嚟過?

今日就算有反對通知都出奇地多人遊行 已經make左個好強嘅statement 而且全世界唔同傳媒都影住 LingU校長副校都出嚟行
呢排仲有港鐵職員 EO AO公務員都發聲
點解唔俾多啲時間呢啲炸彈繼續發酵?

贏一場戰役唔代表贏到場仗
而要打贏仗都唔只在乎一場戰役

對面full gear 唔想見到自己人中槍流血

屌個班有幾多人係過前線？走唔走係前線決定架喎你要衝嘅上前線同手足傾啦

善用起底功能on9仔一名

打唔過呀屌你 警黑聯合點撚砌

一換一係無意義

你又唔係揸架油車一換一百，就唔好亂諗啦

推

咁的確係叫緊糊 EO/AO/火車車長 準備罷工
個時勢差好遠

乜料咁都咁多like
係dup到既話
前線晨早打撚佢地啦

你有冇出黎前面呀屌
前面得黑警 打得贏一早一個月前贏左
有牛屎佬出黎一早打7左佢地啦

鳩up唔撚用腦，你咁撚叻，上去前線，帶前線入去丫笨柒

講得好啱

根本最低限度都班幾架泥頭車撞佢老母最基本
車又冇火又冇咁不如唔好出黎啦

如果真心想做嘢嘅根本唔需要等今日和理非大集結，想聚合咁多人就預咗會有制肘。唔係每個人都勇武，唔係每個人都和理非。留嘅人要為自己生命負責，走嘅人亦唔應該怪佢地。 不割！

唔洗理
樓豬on9

打梗係打唔過架喇，我地只係普通市民。但就係明知打唔過，都夠膽過黎踩你元朗場，用行動話俾班鄉黑知，我地唔怕你班仆街！

呢啲人喺外國比監躉屌到屎眼都爆

關乜牛屎佬事，牛屎佬個d冇錢收佢地就唔會連群出現嫁啦，話左唔係復仇，唔係要KO左個政權先咩？

極幼稚

咁你想點

班陷家產牛屎佬仲未識驚

個個學你搞細路 上大陸叫雞好無

牛屎佬得一千幾百人
唔該你google下佢地勢力有幾大
而家每條鄉出一啲人都千幾人
真係吹大雞係遠遠唔止呢個數

仲有人地係坐五碌七碌濕濕碎既癲佬
而家仲有黑警默許
講打唔係淨係數人頭
200個SWAT對500個老解邊個會贏？
兩邊既道德限制同戰力都唔同

警察開槍放催淚彈 示威者次次都一定會退
次次都話唔夠gear 根本就唔會夠gear對付警察
你自己都知 一定要走

一定要冷靜分析，唔好淨係比一時火遮眼，我地嗰運動係長遠既，唔係贏一兩次黑社會就滿足。元朗既仇一定要報，但係我地唔可以用單一既報仇而偏移我地五大訴求嘅重心。香港人加油！萬事小心！

清拆佢d潛建，阻佢起丁屋好過啦，洗乜落手打

的確有很多acc不斷散布失敗主義，更甚者已經真假難分

前線自己決定

未見過國際新聞出現過"傻人被打"呢類headline.

今日係鄉黑+黑警vs示威者 示威者當練下膽得唔得

今次運動大家以為和理非同勇武connect 到，其實只係一個幻象。

根本和理非口中唔割蓆既「勇武派」淨係指被人打先還手既「勇武派」，第日「勇武派」一主動出擊，和理非即割。

嗰堆和理非加三毛嚟

仲有人未走咩今日算係咁

問題係班黑警一早已經開始打消耗
用個腦諗都知2打1打唔贏

成班戇鳩，淨係識得叫人上前線，
前線班人就係俾你地班be water撚拉散哂呀，得5、6個人邊行邊嗌話7:30一齊走一齊走，加埋你班真冷氣軍師一齊話咩前線傾好咗7:30一齊走拉撚散咗幾多人
你又知我同樓主唔撚係前線？日日淨係識講和理非回合，有冇人講過勇武回合？屌你啦。

你有冇落場呀 冷氣軍師
不過人幾時散聚都得，佢條村就不嬲都係到，誰怕誰

好撚悶呀仲用呢個理由！

我可以手拆鐵網 不過比人屌 今日唔入村

樓主知唔知當時現場環境係點？
西邊圍果時4邊都有狗夾緊
唔走博拉？

同意，只係提出意見，最後由各前線自己決定，不割蓆～ 贏就一齊贏，結果一齊咩

你咁勁你衝上去搞掂d黑警再衝入村打柒d鄉黑囉
有反對通知書 今日都有咁多人出黎已經贏左個勢啦
仲可以文宣黑警係無人衝擊之下射催淚彈上民居同老人院
諗清楚步棋點行先可以贏呢場仗啦

依加係要對兩班人呀 警察磨完你體力 白衫收頭

你咁講 個個人都唔洗出嚟架啦
一陣啲鄉黑 去左第二區 打人
咁嗰區啲人以後又唔洗出嚟架啦

講得啱

真正勇武係組一隊歽士搵齊架生做佢世界咁先叫焦土

就咁攞啲爛鬼木板香港人加油就諗住玩到出老解攬炒真係好天真
要贏一定係出其不意功其不備先有用

對住班鄉黑要玩突擊

真係睇唔透樓豬想講咩
實力懸殊做乜都係被虐架喇

分撚哂化

走唔到記得call 消防救人呀！

今日又有幾個無頭盔無眼罩得個外科口罩既叫730走
之後仲要問前排係咪好多人dllm

屌收皮啦分化撚擺明係冇出黎。事實係今日四方八面都係齊裝狗 又冇白衫浦頭 衝條撚咩

因有法律保護白衫

之前唔係咁講，個個都話好嬲，要去元朗復仇、拆祠堂，之後無啦啦變咗和理非

班鄉黑縮撚曬入村
班黑警就係村口保護班鄉黑
要入村打鳩班鄉黑都要過左黑警先

聽講後續日子醖醸發起3罷

兩邊武力根本無得比，完全唔係fair game, 你打佢就襲警，打贏定打輸都死，宜家仲要有鄉黑，郁手無底線，又係主場有加成，你咁都仲要同佢打？唔係唔打，而係要係合適既地點，合適既時機先值得出手，務求要將自己既損失減到最少，將對敵人既影響加到最大

邊撚個再叫走 就屌佢老母

唔走有乜用？

走嘜野？ 又話要對付D鄕黑 但係你地又一直叫勇武走
你地係咪未比人打夠？？

樓主要復仇使等727
應該722直接入村開拖啦
我只在乎爭唔爭取到五大訴求
唔好俾復仇騎劫左成個運動

睇撚住班前線食子彈 就話收夠料 走
走你老母

打黎做乜9～ 清拆潛建，反對佢地起丁屋好過啦

警察保住你點入村
開槍添呀

鄉黑呢哂晌警犬屎忽後面打條毛

繼續元朗入紙就可以不斷搞鄉黑 搞到佢地忍唔住出手

樓主講到咁勇武，係咪身在現場？向現場伸食指影張相post出黎至講！

如果預左要走，點解要黎？

癡線

同問

始終支線

香港人最大既武器叫理智
依2個月黎睇民意就知

勇武咪次次一樣行禮如兒

Yes

Ban人時請提出solution
另，此post有大量三毛/p牌扮互屌，請小心

樓主呢啲就真係冷氣軍師
一尾散播失敗主義
唔俾建議

一次又一次嘅上街 係要話比政府同社會聽我哋嘅決心同毅力

就算今日俾你殺左一萬幾千個白衫人 會令到我哋嘅五大訴求得到回應嗎？

每一次行動都要保護所有人安全 咁樣先至可以有後續嘅行動

屌你啦，去發夢睇下啦，個個入口都企滿曬狗，白衫都見唔到件，打撚

其實我見到你係三毛復仇互屌撚追蹤咗你
每個post都幫你負皮

收皮啦企圖分化人嘅三毛 block 上一頁

分化撚
唔會俾建議
一味踩㗎

————————————————————————
between 建議大家睇下我啲文

入邊一開始有幾篇文希望大家順序睇下
抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (中）資訊處理

可以一看
大家心態可以更好 但不完全同意巴打睇法

依家吾係為啖氣啊，
你睇班黑狗越黎越喪，
企係雞蛋個邊既民意先可以越來越高，
應退則退，個人情緒真係擺埋一邊先

消防員（人）冇用
消防局（私人地方）先有用
不過今朝已多左看門狗，冇update，唔樂觀．

唔通點
殺警囉

好多鬼煽動

冇警先報復

分化撚

執法人員代表晒法律牙你老母？

Call 佢地出黎可以拖時間 有鄉黑消防可以保護市民
警犬冇撚用咖啦

唔夠打唔be water 可以點

奴性
香港人早就無左火

而加白衫出動啦 你地係邊？

你食屎個時聽到有人話要對付鄉黑牙？

好日唔出post一出就引戰失敗post? 屌你老味啦

好撚認同

原來係你條扑街鼓勵人去食子彈．

現場都有一堆中計黨

嘥氣喇，我屌鄺神阻撚住武勇衝都俾班白痴屌番轉頭，心淡，自問都叫做過幾多文宣但今日開始唔會再幫手做文宣，由得個運動自生自滅算了

兩隻牌打一隻牌 地理位置又無優勢 用下腦諗啦

傻閪 走啦 玩多幾次等班勇武比人捉曬 睇下下次邊個幫你班撚樣

你唔係得個講字呀？我會鄙視你

日頭示威
黑夜示柒

不能同意更多

家陣現場兩樣野都搵唔到

邊個天材話要留守對付鄉黑？
到底復仇重要d定五大訴求重要d？

呢位巴打冷靜啲

一打二你點樣打

被你老母
香港人個個星期出黎
出撚到你林鄭任期完都仲得

想問今日白衫佬係咪都有出嚟？
噉打輸咗？

放心 我下次都唔撚會再出去 白食左10幾粒子彈
班白衫仲要飲緊茶慶祝 哈

睇吓你班香港人嘅事俾人打到飽

一班普通人對一班有裝有訓練+一班打開交嘅人撐到而家你仲想點？

咪係樓主咁係咪屌埋前線

幾時

戀童狗田少雄屌你老母

樓主深潛左喇
根本分化撚仲要咁多正皮

今次班村佬冇出過黎點反擊呀？
係咪要入村呀，村口全部防暴點入呀？

對準政權

咪又係得把口分化撚

最近好多打手push啲人暴力化，黑化前線人員。

完全對五大訴求冇幫助，只係係咁煽動發泄情緒

未見到牛屎已俾黑警收皮。

只係同牛屎單打獨鬥冇問題。十對一實收佢地皮，可惜佢地有黑警做前鋒。

你應為有可能一次過搞掂哂所有問題？由6月一開始己明知所有野冇可能一次就成事不論單一主線定支線問題，咁點解要放自己係一個危險既地方下去留守到一個會令大家有危險既時間？

你想攞消防員黎當人盾？
食屎啦你

大哥，適時制宜，唔好再教條主義，覺得需要用就用，唔需要用就唔用日，就係咁簡單

屌你 消防合法full gear 多個幫手會仲好 唔想利用佢地咖

白衫喺村內

叫就叫人上裝，上晒裝就話撤，唔值得
又燒村又唔打唔得，三四千個LIKE
結果大家有眼睇

咁唔好反抗囉，反正都唔夠打
唔係咁架

可唔可以唔好下下叫退，其實前線我地係想反擊，唔係想比人打

咁班狗打人呢，唔可以反擊？
一定要係班牛屎佬先打得？
我地比狗打左好多次啦

見到你呢d都唔知點講你好，係唔想你地退呀，你地退，前線係咪唔理

咁係咪每次出完去，番元朗就要比人打一獲

其實一直咁loop已經發揮緊作用，舉個例，你見最近總商會最近都出埋聲

咁比人打囉，有咩所謂，去發夢一係比人打，一係就人地打你

真

真係睇唔到希望，話我分化消極都咁話。

一個港共政權黑警都可以玩殘我地，都未到解放軍，背後大boss中共又係世界第二大強國無人敢得罪，連美國都忌佢三分。

我地點鬥？其實班廢老都話得啱，我地只係曱甴式抗爭，大局跟本改變唔到啲咩，今日新聞朗濤又一Q清袋，啲人對香港前景都唔動搖，對我地跟本唔care。樓價又開始創新高。

依場抗爭最多捱到暑假尾，太攰，跟住又不停loop，更多義士被補，坐監，秋後算帳，白色恐怖。

香港人又返番去以前既生活，港奴繼續港奴，樓奴繼續樓奴，繼續食女，旅行，炒股，吃喝玩樂，但每個人心裡深處都係唔自由，唔開心，心態唔平衡，互相嘲笑，互相投訴，個個一朝早黑口黑面，繼續俾港共政府勞役，直至2047解脫，香港民族從此消，不過可能更早。

好L多人唔妥政府㗎啦! 頂住!!

我真係好想知你贏既定義係咩？
打到警渣投降?定打到佢地入廠?
定扑到一下當自己贏左?
唔退你係咪可以打贏full gear 警渣
你用咩打?遮?我俾夠你有埋鐵通啦
你扑到警渣幾多下?
扑到有幾傷?
扑到幾多隻狗?
你食到幾多粒布袋彈?
狗喺有生命危險可以開真槍
你係iron man定點?

班友已經成日唔敢出嚟啦，你一係去滅晒幾條村，唔係日日都有可能返去比人打獲

由其而家都多咗好多p牌

成撚日叫人走 帶風向

咁你覺得點先係贏，出完去比人打，比人拉，有一批安全冇事，有下次咁就係贏？
唔係咁囉好冇，係要比佢知驚，為下次既遊行炸

孌童狗田少雄